[廣傳]何君妖錄音流出 有份策劃721

推!!

推

推到佢仆街

係佢把聲黎嫁咩?

fact check?

佢死撚梗

真係佢把聲? 係就推到佢pk

係呀

推到佢比外國介定恐怖主義支持者

推

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

[守護香港]疑似搵到煽動元朗恐襲既其中一個策劃人同部份疑犯

Push

Backup未

佢實話唔係佢 but anyway 推！

推到仆街， 連口音都似。 仲可以唔認咩。

PUSH

有冇咁撚蠢呀 又俾人影到 又錄音留證據
我睇緊tvb d膠劇呀 d奸角蠢撚到咁？
定囂張到根本唔怕俾人知呀 屌你老母

唔似把聲

Push左先

推 backup

有冇人對比下D聲紋?

打交就交比鄉事去處理<<
知咩事啦大家

推到佢仆街

當嘉年華會？？？？
當圍毆市民係娛樂？？？？？

係佢都唔會認架啦

快backup

吊佢老母

我都覺... 但等fact check 先

推到上太空

咪撚on9
一聽就知唔係啦
利申：前葡萄園員工

何妖 發動恐怖襲擊

可唔可以困終身

佢令到各區不安同教壞細路

推
有冇人可以做聲音鑑定lol

真心唔似佢

推！屌你老母

點解個背景郁下郁下

1

up

推咗先

Puhs

要廣傳

係噃!!!!

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

最後個個 ok完全係何妖既口頭蟬，語調語氣都中

個人感覺唔太似

有無顯示埋佢電話同icon

是其是 非其非 把聲唔似我覺得

Anyone backup

推佢老母

推！

上次個公園即係邊度

把聲唔係好似

有冇科技組 有冇聲紋辨識？

屌你咩∼你不如話係唐老鴨啦∼∼

唔似佢把聲喎

等天收啦人渣
推爆佢

認人時間

fact check 咗先啦

唔似

唔想靠屈

Backed up!!!!!

硬係覺得唔太似

真心唔似

推左先

推撚到佢仆街！

推推推推推推
仆街啦你

勿炒車把聲唔似 唔需要再證明睇相可以睇到晒

恐怖份子

Sor 好假

背景識郁 奇怪

似係鳳攸北街公園?

依條撚樣一定有份架啦

唔似佢把聲

推
不可只有我一人見到

100%match

把聲真係唔似 我冇嘢講

佢依個死仆街

死仆街

完全唔撚似 做咩撚呀

唔似囉屌

推 屌佢老母

推klm

Pish

我無野講

Wow

把聲都唔似

push

Fact check 咗先推

留意背景 背景識郁唔合理呀

Back up

應該係對家防止唔認數而偷綠

推！好嘢

你今次仲唔仆街

推爆佢

個OK好似喎

唔理炒唔炒車 推撚到你仆街

完全唔似...

推
快backup

條人渣，證據確鑿仲係度死雞撐飯蓋

得把聲就信

Pushhhh

BACK UP

推爆佢!

都唔似把聲

推到佢仆街！

推到佢去陪佢老母

好似唔多似

唔似佢把聲wo
有冇人幫忙fact check

唔想炒車
Fact check未

推 屌你老母

係唔係都推咗先啦

一陣又俾位人入
fact check啦

唔係好似

係真係假都推到你老母仆街

唔似佢把聲喎，巴打又炒車

覺得唔似

pish

推啊屌

fact check呢？又唔記得咗上幾次炒車點俾人帶風向？

直頭係啦

Pushhhhh

你仲唔仆街

直頭係

搵人BACKUP

洗鬼幫何妖fact check咩

光復香港 時代革命

有無人搵段差唔多的何妖叫聲對比下

推！！！

仆街!

1d都唔似

把聲唔似

聾？擺到明係佢

Fced

推撚到佢仆街死

把聲唔係佢

Backup!!!

push!!!!!!!!!!!!!

有冇高手對聲紋

食屎啦 君妖

唔似 唔洗理樓主

覺得今時今日除在野餐文宣之外，好需要有班網絡高手將啲資料搵出嚟

嘉年華會？我屌你老母 推爆你

我無嘢講

On9 有相有片有錄音
你仲on9過班藍屍

backup then fact check
如果唔係同d廢老有咩分別

Pk

on撚9 一隻英文字都冇係撚佢咩
屌你老味同班仆街藍絲一撚樣
邊撚到有咁撚多流出
屈得就屈

Backup+推

撚係佢把聲 fact check pls?

【7月21日 22:58 元朗站】白衣暴徒將孕婦毆打至倒地不起全過程的現場錄影

死喇我一聽就覺得似喎

其實好撚唔似把聲
點解咁都推得落

呢個死仆街

呢d對敵人冇利既野洗撚fact check咩

藍屍屈我地有氣油彈有外國勢力
佢地有冇fact check呀

就算係唔係佢，
佢都否認嫁啦。

我地要做既係廣傳條錄音

推 何妖死全家

把聲真係唔似啵 會唔會有啲格硬

推爆

佢不嬲 無腦 覺得香港人係蠢豬以為自己有錢大晒

推到佢全家仆街死

會唔會搵到d聲音鑑定專家可以鑑定把聲真係佢

人人話何君堯係中聯辦契仔，係邊個幕後指使班元朗黑社會周街打人？ 關係好明顯啦 😡

一定係！除非唔撚係！！

聽嘅人自己識得分真假㗎啦，要我地去澄清嘅咩

100% match

CCTVB 昨晚新聞仲話係有兩批人在元朗站毆鬥！ 什麼兩批人毆鬥？ 根本就是無辜市民被黑社會毆打，而黑警就縱容及袖手旁觀！😡

推上熱門

推到佢入冊!!!!

有相啦 唔洗其他證據
一係就fact check左先 唔好因為一個假證據比機會條仆街話造假

屌你老母係咪真係咁撚on9
乜撚都要fact check
唔撚好去問何妖塊玻璃係咪自己爛？

推到條垃圾跣低死

呢條何妖幾時死

官商鄉黑明目張膽左咁多年，有咩好怕？

仆街死啦

可以試下用手機錄音 放係枱正常音量講野 同 將手機嘴貼咪講野 把聲可以差幾遠

有冇咁多流出呀

一聽都知唔係啦

似佢把聲，但我覺得佢似叫人去撐警集會多啲。但係佢講話打交鄉事局搞掂都死

推撚爆佢

係

何妖仲唔快d著草

咁on9都有？

屌你老母等天收

Pushhh

推到仆街坐監
段錄音真唔真我唔知
等法庭搵鑑證專家check

係咪真係佢？推到佢仆街

如願得償

睇你點收尾

推爆佢 個屎忽鬼 做完 又要遮住塊面

推爆佢！

推！推到佢仆街

段野你聽多次，叫人去元朗

推
今次都推佢唔死 之後仲有咩王法

撕殺嘉年華

就算段錄音唔撚係佢都斷正啦

佢係咪拎外國戶照？

唔信係何妖喎
佢會對人咁客氣?!

唔似係喎 咁流出條友同自爆有咩分別

推乜鬼野 報警啦

講真，唔似。不過照推

嘉你老母 嘉年華

一定要條仆街一舖清袋

唔撚理真假,淨係佢記者會上d回覆,已經值得佢死10次

推你個英雄出去壯烈捐軀

推左先
fact checking

何老妖 你今次仲唔仆街？

唔推唔撚係人
屌佢老母臭閪

哇 DLLM

認真唔多似佢把聲

如果係就推到佢仆街

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有六萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

Iphone係咁架

推到仆街

講真我覺得幾似wo

有晒證據
推

推撚到見報

推撚死佢條仆街

屌你老母呢筆血海深仇點計

推推推

炒車都好 好撚興奮
推撚左先算

光復香港 時代革命

推下先

好似好流料囉把聲

Fact check not needed.
呢類消息/謠言無論屬真屬假都唔會對我哋嘅民意有影響.

反而越傳得勁對我哋越有利

似一哥多啲

推爆佢，你老母

推到佢坐監

推上報

推到佢pk 死

真心唔似
小心炒車

屌撚死個仆街

好撚假但我都會推

推
妖人

推
要求成立民間自衛隊

我有生以來見過兩條友好串咁犯法
一個張子強
一個何君堯

理得佢係咪真？

係 fact check左先
聽落唔似

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

真假都好推左先算

光復香港時代革命香港建國

Fb inbox 蘋果 立場pls

推呀

Push ah diu

推撚到佢仆街

backup
真既佢起碼坐10 年

唔理真假推左先
果下ok好撚似

唔似喎⋯⋯

唔理真定假 推到你仆街先

推到個孝子落去陪老母

流嘢

炒車都要推

有技術可以做到

Backup plz~

屌

睇佢周街握晒手咁款,應該係後者

啲口吻勁撚似喎…

你地成班咩耳黎架，把聲咁都唔似？

把聲唔太似

支持何大狀

全靠何大狀
元朗樓價終於跌

推到上報

老實講如果我係何我唔會就咁吹雞
我一定叫個細嘅做

請大家都落手查下佢班𡃁
唔好隨便攞條唔似嘅岀來
唔夠料嘅佢一下就反駁到
要攞第二次，啲人就會話針對佢
要一擊即中

btw雖然炒車都好 好撚興奮
推撚咗先算

光復香港 時代革命

一定冇事
幾萬人撐佢

把明係佢啦
推到佢仆街

我send哂俾d叔伯鄉親藍絲

把聲同講野個腔一模一樣

推撚到你落地獄

不是，這人鼻音比較重！而且用詞 停頓 呼吸 常用高低調等也不一樣！模仿來說只有四十分不合格！

推左先 佢都話大肚婆跣親囉

佢有無份？

何君堯你死撚硬

當嘉年華會
我屌你老母臭閪！！

為721中聯辦、上環抗爭正名：光復香港，時代革命
撤回送中、收回定性、釋放義士、 追究黑警、還我普選

單野爆出黎上面仲會撐佢？
第一個揾佢祭旗啦
共產黨同你講義氣呀佢同差佬都係condom咋

推上外媒

推到佢仆街冚家剷

就咁聽把聲唔似，希望有專業人士fact check

奊

「光復香港！時代革命！」

屌你老味

唔理真偽 係巿民之間流傳岀去先

可以聽返呢段立法會水砲車說話

個語氣一模一樣

100% match

拆佢祠堂

Back up!!!

推到上天花版

兩年前追擊何君堯班學生又發起咗個聯署！

似wo

把聲幾似

似窩，佢啲停頓位似窩

呢單野一定冇事
西環個仔黎

推到佢返老母個閪度

證實埋黑警都有關就fatfat

光復香港 時代革命

推到佢遭天讉

化成灰認得呢把死人聲

死全家

咪住，我都想係佢，但個tone唔多似

輕輕一推

嘉年華會

點聽都唔似佢班聲

推到有聲紋

光復香港 時代革命

唔係都推到佢係

西環得佢一個仔？ 真係爆出黎唔撚信西環會攬佢自己食囉
回歸以來共產黨有幾多棄將呀

真撚心咩

何妖手手腳腳ready好未
可能仔仔手腳都要ready埋一份

錄音入面嘅唔係何君堯，極度懷疑係名位 黃四川 嘅元朗地產代理，水邊圍有佢嘅地產鋪。歡迎fact check

wow

所有iphone都識郁 未用過有陀螺儀既電話? 入你自己whatsapp睇啦

策劃暴動 拉得啦 屌佢老母

Backup

唔似佢把聲 反而應該係第二啲大粒野

聲唔似
d 口吻好似

尾數仲未收到,唔比就爆大鑊

連燈

望手燈下

應該炒車

一聽就係個冚家鏟啱啱瞓醒

睇你點割？

冚家剷嚕

唔理係咪何妖都push左先

報警無用，香港市民應該自行執法

條片入面個人好鍾意講個「瑕」字
但睇返佢fb啲片同今日個記者會都唔覺佢有講個「瑕」字喎

back up

師兄，把聲明顯唔係何妖波

十成九係佢

負皮錯 向你致歉

點解個background會震？

Back up arrr

當嘉年華會？我嘉你老母啊死何狗

講嘢方法好似
何生又要點解釋？

記者朋友

會唔會係真架
一起底睇條傻西

我宜家話要fact check咩 講緊佢囂張到唔怕人知呀
唔好係又屌 唔係又屌啦郁d屌你老母
痴撚線嫁 係唔撚係同一陣線呀

自欺欺人

推你老母

佢係真囂張唔駛懷疑

唔似唔係條仆街把聲喎！

唔似係佢

話唔似果班人聽下佢記者會把聲啦
似撚到咁

推
邊個話品似，直情係佢把聲嚟

耳弱？

唔似

推撚死佢

真心似架喎 特別係最尾話嘉年華嗰幾句

咪撚推啦戇鳩 撚係佢咩
係咁推啲fake news post

推， and share to outside , appl daily 等等

語氣 聲都似喎

唔依佢把聲喎

仆街

Back up at

仆街何妖 可以仆街

都唔係佢把聲。。。。而家已經夠片去合理懷疑佢有份，呢個錄音只會幫佢話有人屈佢

有無高手有聲紋認證軟件CHECK 下
唔想FAKE 咗之後 畀佢有位入 話我地成日FAKE NEWS

咪玩，都唔撚似

各位軍師 backup

有曬狗狗資料之後 下一步可以咁做

仆街啦你

唔多似wo 等face check 費時炒車

又假新聞？

科技組唔該

證實到未? 好想快啲睇佢仆街

諗起2017年反港獨集會
鄉事曾樹和講完港獨要殺，佢即刻加返「無赦」喺後面
呢條友好撚陰險
就係佢所講嘅做「文」嗰邊

所以佢俾真係攞武器嘅更加仆街

一 d都唔似

擺明唔係佢⋯⋯

何君妖黑社會大佬call 馬

屌你老母臭化西你企出黎比市民打返鑊

希望佢有病有痛 長命百歲

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

何君妖死全家

嘉年華會？
我有冇聽錯
721香港人流咁多血
個bb 大肚婆 老人家 記者 年輕人 保護其他人既烈士
逐筆同你計啊屌你老母
你呢條落18層地獄都唔收啊 死仆街
去埋你老母個墳開下嘉年華會囉

佢嗰嗰死人tone
發撚左灰都認得係何妖
唔撚使fact check

我都覺得似條PK, 等fact check

唔似渦

51秒個ok一樣

難分真假

嬲撚到頭痛

條過何君堯d直播片，佢個陰聲細氣tone同呢把聲一樣

推！！！！！！

假 唔好亂傳
factchecked

正卜乖

何君堯幾時死

P牌大直路推爆！

何妖

會唔會咁蠢走去錄音呀

唔撚係掛

推
探佢老母

把聲都唔撚似

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

有無巴絲打識聲音辯別，可以舉證佢真係何君堯？

理閪佢啦
屈左係佢先

仲唔推？

咁唔得

咪咁撚ON9
咁即係呃自己

同埋聽得出唔係佢囉

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

好驚好不安

係唔係都推撚到佢仆街啦！

國之將亡必有妖孽

push
含撚啦何妖

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]

香港經濟日報執行董事石鏡泉支持元朗鄉黑行動

大家一齊入去經濟日報集團旗下fb留言share呢段片要石鏡泉回應！！！！

晴報 Sky Post
iMoney
TOPick
e-zone
U Magazine
U Travel
U Food
U HK 港生活
U Beauty
U Lifestyle
U Blog
U Go Macau
U Go Japan
Et press
Mall 王

推到佢身敗名裂

推佢老味仆街!!!

仆街何妖 有冇人肯收佢

話fact check個 d
1.其實你呢世都唔會知係咪真
因為本人唔會認
2.我自己感覺 聲+語氣 都極似
3.況且佢可以抹黑我地大肚婆自己cin親 , 佢比人抹黑就自己澄清啦zz洗同佢fact check

好想睇何妖橫屍街頭

唔洗聽，佢一定係策劃，中聯辦係主謀，黑社會行動，黑警配合，港鐵助攻。佢地以民為敵。好撚嬲。

推啊 !!!

嘉年華會屌你老母

留名等睇何妖落地獄，
出得黎行、預左要還。

推爆佢 屌你老母 記者會咁撚囂張 你死撚硬

完全唔似佢

何妖！落地獄喇

Posh

唔知有無兄弟可以用科學方法驗證及校對
可以進一步確實聲音確是條仆街本人

唔似何妖把聲

今次你仲唔仆街

推,真係想笠佢麻包袋!!!正仆街

開唔到？

憑最後句ok,我肯定一定係佢

你死撚硬呀何妖

好撚似佢啲閪語氣囉

佢本身係黑底既人, 係班老一輩比錢佢去讀書, 先有外國學歷

屌佢老母仲話當嘉年華會
一定要推撚到佢仆街

借位分享，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

小心炒車，有無得對聲紋

推到條仆街死

唔似何妖

佢好似有幾隻馬

fact check左係佢把聲？

推爆佢！！

你老味死何妖

fact check 左再講 覺得唔似佢把閪聲

whatsapp錄音把聲係唔同少少
d閪語氣無得扮

fact check

叫佢un 下un 下講一次

係呀,何君堯自己走去認呀

Push 明顯認左搵人打人

有D人用電話傾密計,把聲係唔同平時
但呢把聲線100%MATCH
推到佢仆街

我都係靠呢個認

老實講，我覺得把聲唔似

On99

Push!!!!

係呢段錄音無癲左咁吠
大家先覺得唔似姐
平時一出黎就狂吠人

驗耳啦，唔似佢把聲

back up
推到佢全家仆街

周秀娜你今次重唔死

快啲拉何妖!

有冇聲紋專家研究下

警告：五毛開始全力進軍連登帶風向

把聲唔似，雖然好想屈佢，我諗佢唔會自己出手啦

但係佢依然冇人拉

大大力摑咗自己一大巴掌

推到佢冚家產

文字版：

詳細真相！
我親自係現場，而且最撚前。
我發誓絕無半點謊言，如果唔係天打雷劈。

首先情況
我地向前推進到同警方大約30米，同警方對峙，對峙咗都有一段時間（30米即係大約有半個泳池左右）。我地冇做任何衝擊行為，在場有社工一直開大聲公轟炸班狗，然後班狗開始叫我地走。

我地冇走，然後開始舉咗一陣黑旗（即係表示會用催淚煙），大約僵持咗大約20至30分鐘。期間，有大約5犬係小型花園（即示威區馬路右旁），向記者、旁觀者、監察員完全無示警下，用胡椒水槍係咁射。我地完全唔知咩事，以為爆水渠有水彈中。

後尾發現成身畀火燒先知係胡椒，然後去到警犬開催淚煙個刻，呢次係首回合，開煙射入人群，然後我地退後大約70-80米（即一個標準泳池加多小小）。唔知點解我覺得今次嘅煙係特別大聲、同大煙，因為我有豬咀，我決定行前小小拉同伴向後，之後用附近水喉向高空得希望可以降低煙濃度。

之後，再相隔大約10分鐘，我地再推前返。隨即，班犬又放煙，跟隨住巴士站都有放，然後班犬同步推前到商場位置，我地再後退大約25-40米，僵持大約10分鐘。

跟住就開始嚟料，強調我地冇再推前、冇衝擊，更加冇乜撚燃燒彈，on撚鳩再屈啊撚樣，屌你老母。係咁對住我地射煙，當煙大到霧霾咁嘅時候，班犬係同步，我再講一次，係同步、同步
放煙加開槍加用勁強光電筒射我地
槍方面，我唔知咩子彈
只知道射穿咗我把遮再彈到手，同射到腳
以我既感覺，聽覺加觸角，似係金屬，即係布袋彈
同場解釋果陣既情況係冇橙旗，係無，係，無，橙，旗
(橙旗即表示會開槍)
再講一次以上係同步！！！！！！
持續大約20分鐘
其間連記者都嚇到要退後到有牆地方
之後就開始平靜，然後達成共識1125撤退。
可能有漏，唔記得太多。
認撚住班狗今日做過咩，香港人加油！！！

把聲唔似但語氣好似喎

最後嘅「ok」已經肯定係佢
得佢講ok講到咁黑人憎

但係需唔需要出動到佢親自用口落order?
唔係會叫啲細嘅去聯絡？

不過點都 推咗先

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

推到佢收皮

隔壁帖有聲紋鑑定
好快就知

一聽就知係佢啦

都唔似

係喇